如無意外，下星期開始將會社區爆發

大家留意返最近既確診個案，雖然係外來輸入
但係所有病人都係返左香港後， 「過左好多日」先入院確診
而呢堆人係咁多日
有返工、有行山、有出街
就係呢度已經周圍傳播比身邊既人，繼而身邊既人再傳比周圍....
而佢地係過左大約10日左右先開始發病
即係話
下星期或下下星期將會社區爆發

黎緊 14 日係關鍵

一鬆懈咗就中招

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

膠 BUT TRUE

但係e句一月開始我聽到e加

專心番工番學開市喇
隻野係香港唔work 架喇
真係有事 一早爆左喇
仲咁大希望 專心一意等23條過 然後冇得上網打字喇

其實預左爆 爆都唯有硬食
不過爆唔爆咪一樣 打工仔都係要返工

我都話左會爆架啦